【文宣升級】移動連濃牆

近排多左好多green object係連濃牆附近伏手足，d green object真係愈黎愈癲。為左文宣手足安全，大家可唔可以傾下仲有咩有效既方法做文宣？話晒唔係個個人都會上連登同埋入tg group...特別係銀髮族。

我黎一個先：係自己身上貼文宣，例如係自己件衫／背囊到痴返張文宣。
即係好似咁（fashion呢d野d狗識條鐵咩）：

歡迎比意見。
btw我今日見到有手足係背囊到鑲左個pad係出面，大大隻字無限loop黑警d野，搭電梯果陣唔想望佢都會比佢吸引住，呢個方法之前都見到，又ok wor手足。
冇野阻到香港人架，要繼續進化，繼續升級呀！

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

曱近平

甴近平

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

我覺得會有危險 大家討論下

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

你意思係驚比藍絲打？

支持
著返工都好

今日見果個真係好高質，香港人真係痴撚線架。

有機會變左襲擊目標

連儂牆作用在於俾街坊睇到咩事，地方可以係每一個角落

咁仲有咩好建議？唔用黑衫，用彩虹色衫呢

都要多人既地方先有用，問題係而家好多狗伏晒係d人流多既連濃牆附近..之前有個巴打個方法我都覺得幾好既，就係係lift附近痴文宣，撕完再痴。我等lift都會睇下d通知既，所以好大機會都會睇埋

有個諗法
既然大家一定要坐黨鐵，不如就將黨鐵裝飾成為黃絲專用交通

每日係黨鐵放文宣，放係座位，貼貼紙，就算俾人掉係地下都冇所謂

總之要每架列車都有

洗所有人腦

好好利用呢條仆街大network

有意冇意放低文宣，冇人捉到你

頭班車 痴撚滿哂

其餘時間 得閒又放十幾張

第二日再黎過

最緊要係清唔到 唔通停鐵清文宣？